<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<home>

  <settings
		 
   rotatorImageWidth = "780"
   rotatorImageHeight = "50"
   preloaderColor = "CCFF00"
   preloaderAlpha = "0.3"
		
   bgColor = "1B1B1B"
   bgAlpha = ".5"
		 
   controlsIconColor = "FFFFFF"
   controlsIconAlpha = "1"
   controlsBgColor = "1B1B1B"
   controlsBgOverColor = "CCFF00"
   controlsBgAlpha = ".5"
		 
   rotatorRandomTransitions = "false"
		 
		 
    />

  <rotator>

    <!-- text transitions include (use the numbers) : 
	 
	 Blinds = 0
	 Fade = 1 
	 Fly = 2 
	 Iris = 3 
	 Photo = 4 
	 PixelDissolve = 5 
	 Rotate = 6 
	 Squeeze = 7 
	 Wipe = 8 
	 Zoom = 9
	 
	 -->

    <image>
      <path slideShowDelay = "3" transition = "0">emptySWF.swf</path>
      <title bgColour="CCFF00" bgAlpha="0" Ypos="5" Xpos="0"><![CDATA[<font color="#FFFFFF" size="25"><b>Blaty Laboratoryjne         </b></font><a href="tawo.poznan.pl"><font size="10" color="#ffffff">pobierz PDF</font></a>]]></title>
      <!--<description bgColour="1b1b1b" bgAlpha=".7" txtWidth="260" Ypos="-100"  Xpos="300"><![CDATA[<a href="tawo.poznan.pl">pobierz PDF</a>]]></description>-->
      <text><![CDATA[<font size="13">Istotnym elementem mebli laboratoryjnych są blaty laboratoryjne. W zależności od specyfiki prowadzonych w laboratorium prac oraz potencjalnego kontaktu powierzchni blatów ze związkami chemicznymi proponujemy blaty wykonane z różnych materiałów. <img vspace="10" hspace="10" align="middle" src="images/mebleLab/blaty/blaty.png" /><br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /><br /><br /><br /><br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <br /> <ul> <li><b>Blaty ceramiczne</b>: z ceramiki litej, <b>wielkogabarytowej</b>, na podłożu drewnopodobnym lub innym, - z <b>ceramiki monolitycznej</b>, wyprodukowanej na miarę. Blaty ceramiczne mogą być produkowane z podwyższonym obrzeżem lub bez niego. W przypadku ceramiki litej podwyższone obrzeże stanowi oryginalna płytka rantowa łączona z płytą wielkogabarytową fugą epoksydową. Wyprofilowane podwyższone obrzeże w blatach z ceramiki monolitycznej stanowi integralną część blatu bez jakichkolwiek fug. Blaty ceramiczne są odporne na działanie większości odczynników chemicznych, kwasów, zasad, barwników itp.; za wyjątkiem kwasu fluorowodorowego. Są także odporne termicznie oraz na sta-tyczne obciążenia mechaniczne, są powszechnie uważane za uniwersalne blaty laboratotyjne. </li> <li><b>Blaty z konglomeratu</b> kwarcowo-granitowego, którego spoiwem są żywice poliestrowe. Blaty te dostępne są z prostym i doklejanym podwyższanym obrzeżem. Mają one ograniczoną odporność chemiczną i dobrą odporność mechaniczną.</li> <li>wykonane z <b>żywicy epoksydowej</b> (tzw. <b>Durcon</b>). Mają one ograniczoną odporność chemiczną i mechaniczną. Dostępne są w wersji prostej lub z podwyższonym obrzeżem, w trzech kolorach: popielatym, białym i czarnym. </li> <li>Blaty typu <b>Trespa</b> wykonane są z żywicy fenolowej, w której zatopione są włókna celulozowe. Powierzchnię roboczą tego blatu stanowi warstwa melaminy (np. w kolorze jasny popiel) naniesiona na żywicę bazową. Powierzchnia blatu jest w ograniczonym stopniu odporna chemicznie, a także mechanicznie i termicznie. </li> <li>Blaty <b>typu postforming</b>  wykonane z obrzeżem zaokrąglonym, na podłożu drewnopodobnym. Blaty te cechuje niewielka odporność chemiczna i mechaniczna. </li> <li>Blaty ze <b>kwasoodpornej</b>. Najczęściej produkuje się je zwiększając ich sztywność poprzez łączenie z płytą wiórową. Odporność zależna jest od rodzaju zastosowanej stali oraz stopnia jej spolerowania. </li> </ul> </font>]]></text>
      <!--<text><![CDATA[]]></text>-->
      <!--<text><![CDATA[<font size="24" face="GeosansLight">przykładowy opis dla tawo</font><br><br><a href="http://tawo.poznan.pl"><img vspace="4" hspace="6" src="images/services/small.jpg"/></a><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>]]></text>-->
    </image>


  </rotator>


</home>