<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<home>

  <settings
		 
   rotatorImageWidth = "780"
   rotatorImageHeight = "260"
   preloaderColor = "CCFF00"
   preloaderAlpha = "0.3"
		
   bgColor = "1B1B1B"
   bgAlpha = ".5"
		 
   controlsIconColor = "FFFFFF"
   controlsIconAlpha = "1"
   controlsBgColor = "1B1B1B"
   controlsBgOverColor = "CCFF00"
   controlsBgAlpha = ".5"
		 
   rotatorRandomTransitions = "false"
		 
		 
    />

  <rotator>

    <!-- text transitions include (use the numbers) : 
	 
	 Blinds = 0
	 Fade = 1 
	 Fly = 2 
	 Iris = 3 
	 Photo = 4 
	 PixelDissolve = 5 
	 Rotate = 6 
	 Squeeze = 7 
	 Wipe = 8 
	 Zoom = 9
	 
	 -->

    <!-- Begin image here -->
    <image>
      <path slideShowDelay = "3" transition = "0">images/services/swf.swf</path>
      <title bgColour="CCFF00" bgAlpha=".5" Ypos="10" Xpos="10"><![CDATA[<font color="#FFFFFF">TAWO</font>]]></title>
      <description bgColour="1b1b1b" bgAlpha=".7" txtWidth="260"><![CDATA[<font size="30" color="#FFFFFF">Kim jesteśmy?...</font>]]></description>

      <text transition = "5"><![CDATA[<font size="13"><p><b>Firma TAWO jest producentem mebli laboratoryjnych. W naszej ofercie znajduje się wszytko co jest potrzebne do kompleksowego wyposażenia laboratorium. Nasze dygestoria, stoły i szafy spełniają najwyższe  europejskie normy jakości i są certyfikowane przez akredytowane instytucje. Aby zagwarantować  jakość i nie zawodność każdego naszego produktu wdrożyliśmy system zarządzania jakością ISO9001:2008 i ciągle pracujemy nad jego udoskonaleniem.</b></p><br><p>Jako producent przyjmujemy też inne zadania.  Uczestniczymy we wszystkich stadiach projektu gwarantując profesjonalną <b>obsługę całego procesu tworzenia laboratorium</b> zaczynając od analizy środowiska pracy i zbieraniu wymagań, poprzez projektowanie, budowę, produkcję specjalistycznych mebli, montaż i wdrożenie oraz wyposażenie w aparaturę i osprzęt.</p><br><p>Naszą maksymą jest głęboka świadomość potrzeb klienta. Dlatego twoje laboratorium jest dokładnie takie jak potrzebujesz, dostosowane do twoich potrzeb i wymagań. </p>Nasze aranżacje obejmują:<ul><li>dygestoria</li><li>stoły wyspowe i przyścienne</li><li>meble specjalistyczne i antywibracyjne</li><li>szafy, szafki, regały</li><li>szafy na chemikalia i ognioochronne</li><li>oczomyjki ,  prysznice BHP</li><li>armatura laboratoryjna</li><li>ceramika laboratoryjna wielkogabarytowa i monolityczna</li><li>inne</li></ul><br><p>Stawiane nam wymagania sprawiają, że jesteśmy w czołówce w dziedzinie innowacji, jakości oraz optymalizacji czasu i kosztów poniesionych przez klienta. Efekty naszej pracy, wysoką jakość i parametry zostały docenione przez klientów oraz  potwierdzone długą <b>lista certyfikatów i referencji.</b></p><br><p>Postawione nam cele osiągamy dzięki wdrożonym systemom zażądania jakością, oraz ciągłemu rozwijania swoich umiejętności i technologii. Jesteśmy przedstawicielem takich firm jak <b>Agrob Buchtal, Labor Security System, TOF-Industrie, czy Kereaplan</b> oraz partnerem wielu innych co pozwala nam korzystać z wiedzy i doświadczeń specjalistów z całego świata.</p></font>]]></text>
      <!--<text transition = "5"><![CDATA[]]></text>-->
    </image>
      <!-- End image here -->


  </rotator>


</home>