<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<home>

  <settings
		 
   rotatorImageWidth = "780"
   rotatorImageHeight = "50"
   preloaderColor = "CCFF00"
   preloaderAlpha = "0.3"
		
   bgColor = "1B1B1B"
   bgAlpha = ".5"
		 
   controlsIconColor = "FFFFFF"
   controlsIconAlpha = "1"
   controlsBgColor = "1B1B1B"
   controlsBgOverColor = "CCFF00"
   controlsBgAlpha = ".5"
		 
   rotatorRandomTransitions = "false"
		 
		 
    />

  <rotator>

    <!-- text transitions include (use the numbers) : 
	 
	 Blinds = 0
	 Fade = 1 
	 Fly = 2 
	 Iris = 3 
	 Photo = 4 
	 PixelDissolve = 5 
	 Rotate = 6 
	 Squeeze = 7 
	 Wipe = 8 
	 Zoom = 9
	 
	 -->

    <image>
      <path slideShowDelay = "3">emptySWF.swf</path>
      <!--<title bgColour="CCFF00" bgAlpha=".5" Ypos="10" Xpos="10"><![CDATA[<font color="#FFFFFF">Stoły laboratoryjne</font>]]></title>-->
      <title bgColour="CCFF00" bgAlpha="0" Ypos="5" Xpos="0"><![CDATA[<font color="#FFFFFF" size="25"><b>Ststem przechowywania           </b></font><a href="tawo.poznan.pl"><font size="10" color="#ffffff">pobierz PDF</font></a>]]></title>
      <description bgColour="1b1b1b" bgAlpha=".7" txtWidth="260"><![CDATA[]]></description>
      <text><![CDATA[<font size="13">Dlaczego musisz swoje odczynniki szkło czy inne materiały przechowywać z dala od miejsca w którym pracujesz? Dlaczego masz tracić czas na szukanie lubprzenoszenie potrzebnych Ci rzeczy? Teraz dzięki systemowi <b>Lab-Infinity</b>,czyli nieskończonej możliwości konfiguracji laboratorium możesz mieć wszystko to,czego potrzebujesz zawsze w pobliżu i pod ręką. A jeśli zmienisz miejsce pracy,ponowna konfiguracja będzie dla ciebie równie prosta i bezproblemowa.<br /><img vspace="10" hspace="10" align="middle" src="images/mebleLab/przechowywanie/przechowywanie.png" /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><br /><b>Szafy, szafki stojące, szafki podwieszane, szafki wiszące</b> i <b>regały</b> są wyposażonew skrzydła drzwiowe, drzwi przesuwne, szuflady i półki zgodnie z potrzebami użytkownikóworaz są zaprojektowane i wykonane zgodnie z obowiązującą polska i europejską normąPN EN 14727. Dobór poszczególnych elementów systemu prowadnic Metabox zapewnia dużąnośność szuflady. Stosowane zawiasy puszkowe pozwalają na szerokie otwarcie drzwii bezproblemową regulację. Wysoki komfort obsługi podnosi dodatkowo funkcja samodomykaniaprowadnic i zawiasów. Szafy są wyposażone w półki z możliwością regulacji, a ilośćpółek jest dowolna. Szafy oraz szafki wiszące mogą być wyposażone w drzwi pełnelub drzwi przeszklone. Przeszklenie jest wykonane ze szkła bezpiecznego. Każdy zelementów może być dowolnie łączony z pozostałymi. </font>]]></text>
      <!--<text><![CDATA[<font size="24" face="GeosansLight">przykładowy opis dla tawo</font><br><br><a href="http://tawo.poznan.pl"><img vspace="4" hspace="6" src="images/services/small.jpg"/></a><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>]]></text>-->
    </image>
  </rotator>


</home>