<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<home>

  <settings
		 
   rotatorImageWidth = "780"
   rotatorImageHeight = "50"
   preloaderColor = "CCFF00"
   preloaderAlpha = "0.3"
		
   bgColor = "1B1B1B"
   bgAlpha = ".5"
		 
   controlsIconColor = "FFFFFF"
   controlsIconAlpha = "1"
   controlsBgColor = "1B1B1B"
   controlsBgOverColor = "CCFF00"
   controlsBgAlpha = ".5"
		 
   rotatorRandomTransitions = "false"
		 
		 
    />

  <rotator>

    <!-- text transitions include (use the numbers) : 
	 
	 Blinds = 0
	 Fade = 1 
	 Fly = 2 
	 Iris = 3 
	 Photo = 4 
	 PixelDissolve = 5 
	 Rotate = 6 
	 Squeeze = 7 
	 Wipe = 8 
	 Zoom = 9
	 
	 -->

    <image>
      <path slideShowDelay = "3">emptySWF.swf</path>
      <!--<title bgColour="CCFF00" bgAlpha=".5" Ypos="10" Xpos="10"><![CDATA[<font color="#FFFFFF">Stoły laboratoryjne</font>]]></title>-->
      <title bgColour="CCFF00" bgAlpha="0" Ypos="5" Xpos="0"><![CDATA[<font color="#FFFFFF" size="25"><b>Stoły laboratoryjne           </b></font><a href="katalog.pdf"><font size="10" color="#ffffff">pobierz PDF</font></a>]]></title>
      <description bgColour="1b1b1b" bgAlpha=".7" txtWidth="260"><![CDATA[]]></description>
      <text><![CDATA[<font size="25"><font size="13">Większość pracy w laboratorium odbywa się na stole dlatego musi on być on być dobrze dopasowany do twojego laboratorium, z systemem TAWO <b>Lab-infinty</b> masz całkowitą dowolność przy projektowaniu. Konfigurując stół w zależności od tego jaki tryb pracy preferujesz i jakie są twoje wymagania możesz wybrać dowolny kształt i konstrukcję stołu, jego ustawienie i rodzaj szafek, podłączyć potrzebne media i oprzyrządowanie. Proponowane przez nas rozwiązania systemów powierzchni roboczych spełniają wymagania stawiane przez polskie i europejskie normy <b>PN EN 13150</b>, <b>PN-EN 14727</b>. Ich wysokie walory użytkowe i wymagania odnośnie jakości zostały poświadczone przez notyfikowane/akredytowane  laboratorium na terenie unii europejskiej i jest zatwierdzona certyfikatem.<br/><br/><img vspace="10" hspace="10" align="middle" src="images/mebleLab/stoly/stoly.png"/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><br/><b>Blat:</b><ul><li>Blat z ceramiki monolitycznej ze zintegrowanym podwyższonym obrzeżem (zobacz dział ceramika)</li><li>Blat z wielkogabarytowej ceramiki litej z obrzeżem podwyższonym wykonany z profilowanych płyt ceramicznych. (zobacz dział ceramika)</li><li>Blat z żywicy epoksydowej Durcon,</li><li>Blat z konglomeratu kwarcowo-granitowego,</li><li>Blat z żywic fenolowych typu Trespa TopLab Plus,</li><li>Blat z blachy kwasoodpornej,</li><li>Blat z polipropylenu.</li></ul><br/>Istnieje możliwość przystosowania wysokości powierzchni blatu roboczego do pracy stojącej (np. 900 mm) lub siedzącej ( np. 750 mm) oraz odpowiednie ustawienie szafek.<br/><br/><b>Stelaż nośny:</b><br/>Stelaż nośny wyposażony w system poziomowania<br/>Konstrukcja stelaża z kształtowników zamkniętych o kształcie nogi A lub C, w opcji wersje dodatkowo wzmocnione, oraz stelaże specjalne do stołów wagowych, pod mikroskopy i inne.<br/><br/><b>Konfiguracja kształtu :</b><br/>Kształt przestrzeni roboczej dostosowany jest do technologii pracy danego laboratorium, kształtu pomieszczenia oraz wymagań normy w zakresie minimalnych szerokości przejść. Możliwe jest także zastosowanie ścięć narożników itp.<br /><br /><b>Konfiguracja stanowisk do mycia </b><br />Podwyższone obrzeże blatu roboczego w standardzie, rozmiar i ilość zlewów do-stosowana jest do potrzeb klienta. Materiał zlewu dobrany odpowiednio do rodzaju blatu, a armatura laboratoryjna zintegrowana ze stanowiskiem. Dodatkowo dostępny jest ociekacz kołkowy z polipropylenu.<br/><br/><b>Media:</b><br/>Armatura do wody ,gazu, gazów specjalistyczne jest zgodna z normą <b>PN-EN 13792</b>, zabezpieczona przed korozją tworzywem chemoodpornym, oraz posiada dowolna ilość i rodzaj gniazd 230V IP44 oraz oświetlenie.<br/><br/>Przykładowe elementy składowe stołów: <br/>Okno kombinowane (teleskopowe) <br/>nadstawki wyposażone w półki, szafki zamontowane nad nadstawkami,<br/>armatura (woda ,gaz, oraz inne media )zgodna z normą <b>PN-EN 13792</b>,Zabezpieczona przed korozją tworzywem chemoodpornym<br/>dolna półka pod aparaturę, półka pod klawiaturę .<br/>oraz inne według potrzeb klienta.</font>]]></text>
      <!--<text><![CDATA[<font size="24" face="GeosansLight">przykładowy opis dla tawo</font><br><br><a href="http://tawo.poznan.pl"><img vspace="4" hspace="6" src="images/services/small.jpg"/></a><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br><br>]]></text>-->
    </image>
  </rotator>


</home>